---
title: 'Adiós PopCorn Time'
date: '2022-01-05 12:01:00'
description: 'Muchos usamos Popcorn alguna vez, y muchos podemos seguir instalandolo desde los repositorios oficiales de las distros.'
type: 'noticias'
tags: ["popcorn", "pop", "netflix", "bittorrent", "rip", "cierre", "caida", "cerro", "adios", "time", "popcorn time"]
category: ["Noticias"]
img: 'https://i.postimg.cc/59Bw6R2C/image.png'
authors: ["PatoJAD"]
---

> The Times They Are a-Changin'. Popcorn Time, en su día un gigante del streaming y las descargas, ha anunciado su cierre. El mensaje de la plataforma es claro: el interés en los últimos años en Popcorn Time ha ido cayendo hasta prácticamente desaparecer.

Muchos usamos Popcorn alguna vez, y muchos podemos seguir instalandolo desde los repositorios oficiales de las distros. Sin embargo, si entramos en su sitio web podemos ver que ellos ya se están despidiendo y podemos verla con esta foto que también podemos ver en su web.



{{< img src="https://i.postimg.cc/59Bw6R2C/image.png" >}}

O que podemos verlo directamente ingresando en su {{< textlink url="https://popcorn-time.tw/" text="web" >}}

## ¿Adiós para siempre?

Claramente el proyecto fue abandonado, perseguido, y dado de baja, por lo cual siempre es posible que vuelva a realizarse un fork y revivir el proyecto, pero a esto deberemos esperar novedades.

{{< img src="https://i.blogs.es/01af3a/popcorn-time-timeline/1366_2000.jpg" >}}
